工商時報【陳信榮】 同致（3552）受惠汽車電子題材熱，加上首季業績創新高，吸引逢低承接買盤，股價自前波110元以下谷底反彈，順利收復周線，並沿周線緩步走揚。上周兩度站上121元高點，但受到三大法人賣壓調節影響，股價又壓回至120元以下整理。 上周五股價小跌1元、收118元，仍站在周線之上。目前股價在115?117元間有撐，外資上周最後兩天轉賣為買，技術指標KD交叉向上，線型有轉強趨勢。 同致首季營收12.08億元，淨利1.1億元、年增逾7成。